隐藏了所有构造方法
一、单例的方式 
1.恶汉式：不管是写在静态代码块里，还是直接new  都是在类加载的时候初始化
优点：利用jvm类加载机制，可以保证只有1个实例。
缺点：不管有没有使用到这个类，都会创建实例，有点浪费资源（现在内存这么大，浪费这么一点点好像也没差别 -_-!）

2.懒汉式
2.1：普通lazy 并发的时候存在多个实例
2.2：方法加上synchronized关键字后 会锁住这个类，在多线程环境下 会导致排队时间过长
2.3：双检锁可以避免锁住类的尴尬，但是依然存在多线程环境下排队时间过长
2.4：静态内部类，完美利用jvm加载静态内部类的机制，结合恶汉式，可以生成效率最高的单例。

3.注册式
3.1枚举式
3.2容器 spring的ioc容器 就是用这种方式管理bean，这种方式可以被破坏 但是方便管理，spring内部使用 不提供给外部 所以没有破坏的意义 

4.threadlocal
保证线程内部是单例，线程间则出现多个实例，这种方式有特殊的应用场景，比方说多数据源切换


二、单例的破坏
1.通过反射暴力破坏。
2.通过序列化/反序列化。
